Вам необходимо по длине стороны квадрата и радиусу окружности понять их взаимное расположение. Известно, что центры квадрата и окружности совпадают.

Какие варианты могут быть:

1. Окружность внутри квадрата -> возвращаем 0
2. Окружность касается квадрата с внутренней стороны -> возвращаем 1 (касание с точностью до $`10^{-5}`$)
3. Окружность и квадрат пересекаются в 8-ми точках -> возвращаем 2
4. Окружность касается квадрата с внешней стороны -> возвращаем 3 (касание с точностью до $`10^{-5}`$)
5. Квадрат внутри окружности -> возвращаем 4
